連登仔同當年文革紅衛兵有咩分別

平時成日話咩共產黨殘忍
而家又要批鬥黃心懶鬥死佢
又要封殺佢 又要tvb換愛回家換走首歌
好彩而家冇得點火掟石頭
否則黃心穎十條命都唔夠死